HKBN 比佢煩足3個月終於肯低頭做98蚊

減價流程159>139>134>98

各位咪中伏

啱，正卜街

家居寛頻1000mb包家居電話？

我第一個月直接叫hkbn 狗寄cut單
多撚餘
直接轉網上爬好過

6月到期

佢開119$

收佢老尾皮啦

幾多Gb? 做開全費96蚊5 gb 續約都係呢個價
不過今日無啦啦變左3g好慢

有冇contact?

又係6月到期100M開我158，之前開我2XX，dklm

我都係用開100M 好多年, 5月尾到期, 這幾日打來sale $98 100M +$20有家居電話叫我續，見我話考慮下先，立即話加送$500 big big shop coupon, 我話用開HKTVmall，無理佢。

想轉網上行HKT1000M, 但要駁過線同用modern, 少少煩